 Home    Collapsing da listagem dos cards
"Efeito de collaping para os cards  ao arrastar a tela para cima mostrar todos os cards em listagem  começando do topo  

Esconder o header total
Colocar seta para cima ou para baixo para ser intuitivo"			